越黎越暴徒化

人地串就要仆人打人, 仲要合埋化.
自己狂屌人黑警比人仆死都得啦

你地同白衫黑社會根本無分別, 真正暴徒!

樓主係出名既三毛
一早fol定你立即比負皮

善用不推文功能

知你毛都無條啦, 暴徒

不篤灰 不割蓆

p牌仔
食屎啦屌你老母
你全家仆街死了
blocked, 傻鳩，串我唔到lu垃圾

落力d推post賺維穩費啦

死返中國啦 大陸仔

仆定扑呀？
負皮 blocked 上一頁

由下面開始唔好再回覆佢，按負評，然後上一頁

信法治既話，等官判斷

仲好, 今日比全世界認清你地暴徒真面目
支持你地？同支持黑社會一樣. 支持你地攪得更亂呀？

自己倒自己米. ON9